［突發］警方就衝擊立法會事件拘捕13人

From Now and 港台

無事無事嘅

平時做野又唔見佢地咁快手

lm

死黑警 打壓就咁快手

十三個男子

屌 平時報案又唔見咁快手